月供支那股既入一入黎

屌你老母閪
你條奶閪支那狗
死撚左去啦垃圾

月供狗鐵算唔算支那股

支援政府，算

月供太古

放過你

咁你直接沽空啦

起完樓主底

又用華為又支chat 屌你老母啦

收檔啦屌你老母
轉左會啦